歐美向香港發出國民旅遊警示未? 元朗有無差別襲擊, 上環連射多發武器

文宣要做野喇
今次加埋黑社會